試着說「女神」，不要說「朴初瓏」

女神

麻友

雞神

雞

法國幅畫好似瓏G

又真係幾似

瓏=女神
waiwai=?

G!

GRILFRIEND

GRILFRIEND=\Girlfriend

G

試着說「死臭雞」，不要說「朴初瓏」

打錯字姐=.=

試着說「泥神」，不要說「泥燈神」

試着說「青頭仔」，不要說「泥垃圾」

駁唔到
不反麻一日

試著說「A0」，不要說「瓏狗」

試着說「A0」，不要說「初狗」

是瓏狗

做乜9個個都要講呢句書面乳達人金句=.=

瓏B經常被hey0

試着說「臭G」，不要說「waiwai」

試著說 撚of ur business
不要說 關你撚事

投降啦咁多位大佬

試著說 fuck off
不要說 屌你老母=.=

投降吧你沒有辦法 溝到waiwai做女友

咁都入到=.=

你女神系雞牙，三萬蚊過夜牙

chicken

個閪又臭又黑 三十蚊都嫌多啦=.=

臭閪

女神同朴初瓏都一樣 你都係有得睇冇得食

喂喂
咪搞我女神

waiwaig

佢係處

一定係喇

不要低頭 光環會掉下來
你是朴初瓏 不要為俗眼收斂色彩

不要講和 威嚴會碎下來
你是朴初瓏 不要被下價的化妝掩蓋

一定

咪拎初瓏同肥閪比

朴初瓏=雞
朴初瓏=A0

A0雞

ching好落力狙擊

朴G瓏

而家d韓g